有冇人知farpoint同捆包邊度有賣

好想玩果枝槍

第一水賣完sony 無返貨
家陣畀你買到同棞都係炒價
逼住分開買

真? 咁炒價去到邊

原價同捆$638
炒價$1280

分開買
game$368
槍$468
合共$836

去動漫節排隊啦